仲有冇人追緊灰與幻想的格林姆迦爾小説?

單行本11百度有得睇曬 公司開POST比唔到LINK

動漫幾時會再出?

難啲, 佢動畫唔係幾好賣

動你老母漫

佢啲打鬥描述寫得好累贅，睇得幾辛苦
川原礫個啲流暢好多

你都係番去睇星爆氣流斬啦

刀劍相對地少寫佢地諗點打，重點係爽度上睇起上黎會順都正常既

好想佢繼續出動畫呀
套野好好睇

暗騎 唔好死

最後補師梅訓低埋